點解d 熱狗咁抗拒口罩？？？

係咪弱智？

你問下美國/歐洲人點解咁抗拒就知